白麻花二女侍寢 夫復何求

足願矣

G